波叔宣布加股票印花稅翌日 上環證券行顧問跳樓身亡

01唔貼link

上環一名在證劵公司任職顧問男子，早上被發現在公司大廈高處墮樓亡。今（25日）早上6時許，警方接報指德輔道西9號一幢商業大廈，一名男子懷疑從高處墮下，倒卧在大廈位於皇后街的停車場出入口對開昏迷不醒，保安大驚報警。救護員趕至現場，證實墮樓的44歲姓劉男子當場死亡，警方於現場未有檢獲遺書，其後得悉死者在上址一間證券公司任職顧問，並聯絡其公司人員協助調查死者墮樓原因。

死者倒斃於皇后街馬路中，警方其後以帳篷遮蓋死者遺體，並封鎖場一段皇后街調查，至今日中午仍未解封。

白粉波：關我撚事咩

孖左好多？

狗官害人害社會

似係炒期貨啦，跌900幾點喎

gme

琴日咁跌法，槓桿高好易畀人斬倉，升返都冇用

第一波自殺潮

震一震輸晒身家

＿ ＿

1月份一早放曬風會加但冇人理

睇錯左保安大驚報喜

波：聽到「市民」嘅聲音依單嘢同我冇關

同無間道差唔多位

豬死了

信左社工低位止蝕
班社工累人不淺

呀茂整餅屌你老母害撚死人

今日個巿又升返.....

買左gme put

殺人填命

可以買跌既

人地波叔d friend個個琴日買左熊賺到笑

呢d平民就要跳樓

爆左倉冇錢補

SP左港交所??

孖左好多388?

斬倉 升番都無用x2

BTW
施政報告 財政報告例跌 唔睇路 rip

哩條正仆街黎

天台有無安心出行QR code

有無人知咩事？

牛市股神做咩唔救佢

睇股價
當炒股 最高位跌左1星期 大戶一早收到風

點解唔等多日gme ss

寬限一日斬倉可能唔洗死

兒登專家害人不淺

要輸得起，唔好俾人睇死

跳多幾個

多謝波叔

琴日跌900，今日升600，想唔跳都唔得

移民就一條好漢，何必呢

佢做空

左一巴，右一巴，前日做好，昨日做淡，食晒2000點上落應係

死左分分鐘過幾日大插2000點

冇用

唔玩港股咪冇事囉

RIP

可能諗住政府會暴力救市買重左牛

頭先經過 見到有一隻狗守住個帳篷
心諗係咪有人跳樓 原來真係

9成put左gme

真係害死人

今朝七點幾經過到下晝lunch都未搞掂

大喜報警

可能斬左倉？

斬左倉就無仇報

隨時攞條公數去搞

係就帳篷 x 4

跌落同一個位就一個都ok👌

德輔道西9號

共諜

睇下支那點將間諜改頭換面, 經香港輸出各國

呢啲一定玩到好大
咩工具都玩
數字人生
一係睇樓 一係跳樓

第一滴血

其實都預佢唔會講咩好嘢 仲孖同送死冇分別

奪命金情節

記得去搵返劏房波

「嘭」一聲

其實d人使乜咁撚大咬呀

真係賭徒黎, 少d風險咁贏唔得咩, 係要賭身家同輸突

其實豬曬最多咪破產，洗唔洗死啊？
俾盡你穿櫃桶底，挪用公款去填，咪入去坐三五七年，出來又係一條好漢。最多做看更 ...

辛苦賺完既錢一次過冇晒唔係咁簡單

賭吖拿
抵撚死

1.唔係個個咁睇得開，有人輸唔起
2.亦有可能佢老點左班有勢力嘅人，賠錢都未必解決到

辛苦賺？
賭番尼咋喎

張華峰::屌你老母！業界短期振盪？一振已死

樓主個標題好撚好笑

奪命金

整餅波又害死人

攞左就無事啦都升翻

唔係裂口式下跌，唔會斬唔到倉

枱屍揾狗官

好似有個會員叫 市民

波叔已取一金融才俊一命

預算案第一滴血

可能俾人掉落街

玩美股

屌，你要豬就玩咩都豬架啦

就算賭都辛苦啦 心理壓力大到仆街 日日mon撚住個市 夜晚瞓唔到覺徹夜難眠 輾轉反側

其實都未有原因搵到做咩傾到似層層咁

大陸全國外匯儲備好快搬曬黎香港接貨

冇本咩

四十幾歲人 打左咁多年工 , 上到咁既位
一下清袋, 仲點追? 得到過既 再失去 慘過從來都冇擁有過

業界明日開市要否默哀3分鐘？張華峰回應吓

買咗好多388？

裂唔裂又點
斬完margin唔夠cover劵商咪當你借左錢囉

關我撚事咩

賭唔駛時間, 本金同腦汁?

成地都係肉 而家都未清場

加股票印花稅
證券行顧問
合理推測

竟然無大時代gif?!

美股有幾可咁港股成日都一個柒浪打埋黎

阿茂： 唔能夠將一兩單跳樓案同我份報告掛勾， 周邊好多國家 日日都有人跳樓，關我咩事姐。。。

搵唔搵到消息人士講兩句

手足

黑警又殺人

現屆政府殺咗幾多人

股票市場短炒，周圍都係咁架啦

贏嘅終歸要贏，豬終歸要豬

條友如果係炒期唔做風險管理
又真係抵死既

劏房波：正苦將會細心聆聽市民(落地)既聲音。

吓
啱啱一年前先熔斷過一次喎

sot駁唔刀，咁你繼續

你試過追價就知架喇
人地唔係正股驚西

買PUT唔會死

港股冇熔斷冇事啦，又唔會無啦啦跌幾百點，勁

short call

係下面scan

put咗GME?

升翻400點仲想點

尋日收市前買晒跌

Rip

入牛啦肯定
期貨900點唔死得

坐監拎唔到保安牌
破過產就唔知

咁大支陰燭買做淡實無死啦！點知今日大爆升

肯定又係死因無可疑

老破咪老破
唔洗jump架喎

好多人唔係玩正股

玩正股都話可以當無事 咩都無發生過
同佢鬥長命

620 put tesla 加
Naked short gme 掛

不過真係珍惜生命, 大不了老破

標題黨

印花稅關你咩事

你想點問佢

可能幫客人買...
琴日388跌左11%

DLLM

識野 好撚淫。。。

大期每點50蚊，輸900點一手輸45000姐，10手都係45萬姐洗唔洗跳樓啊

可能牛熊呢 , 想鬥長命都唔得

跳if師

輸客錢關佢咩事？

你個經紀輸晒你逼身家你會唔會放過佢?
自己錢仲可以老破
人地錢可能十幾個客揾上門

有授權書，客係冇得追，除非係冇，或個客係有勢力人士。

好辛苦

搞到跳既唔洗諗9成係工具架啦

大佬唔好咁痴線啦 笑撚死人咩

50x900 （一張）
一張都冇4萬5
做啦呢啲位通常唔會買咁細

反正都要死點解唔反抗?

係
向政府發洩下先死嘛

Stamp duty squeeze

尋日跌900 , 今日升300叫升番？

唔怪得咁多傻散

個別事件
別有用心

好慘

一張保證金十幾萬喎
得番一半好難唔俾人斬
即係起碼一張仲有5 6萬本

一睇就知係short左gme call ge連登仔關波叔撚事咩

屌，又落地獄

公司炒點會得10張咁少

等睇劏房波，被冤魂索命

先跌一半 保證金邊洗死， 孖展幾球買牛就似

388牛證

其實懶係扇情唔係幾好

最多咪破產 其實點解要跳 幾年又一個好漢

熱愛生命，老破咪得

大報驚喜
呀 999呀 有人...跳樓呀 卡卡卡

識諗就唔會跳落嚟
其實佢勇氣可加 跳樓好大勇氣

第幾單?

輸錢等閒事

重要嘅係 輸邊個嘅錢
輸大佬錢就唔係一句最衰呀波可以了事

波叔一死以謝天下啦

陳茂波起碼唔係fg就做ao做到退休果d垃圾